同馬拉政府舉報土共五毛，會唔會有效？

Push

呢啲真心膠唔死都無用

push